連登仔可唔可以唔好亂尻咁應post，見P牌，問on9問題就飛左佢啦

咁撚多狗上連登，用下腦好冇？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷